我想買個平平地可以裝兩份粉既shaker

最好細個d
可以裝8安水同兩份粉便可
邊到買好

飲緊乳清蛋白

呢個如何?
利伸無買過

唔該哂先